成日搭搭下車都會喊

呢排香港發生太多事
眼見一個又一個俾呢個殺人政權折磨
真係好心痛⋯

同感 睇睇下連登望一望出邊D風景 d眼淚就會自然流出黎

一開fb
一開連登
都係呢d新聞
好易眼濕濕

夜晚一睇到啲新聞就喊啦 第二日對眼腫晒喊足成個6月

咁你要停一停了

暫時遠離連登FB

試過好撚眼淺